會員 儲錢要供823

屌你老母你好撚戇鳩呀

狙左又一年啦，屌你老母個白痴仔

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？